《公投第二擊》去中國化網購平台-加唔加設美元付款結算？

公投第一擊回帶：

經過公投後，我哋會順應民意唔用順豐送貨！第二個公投嘅問題係：去中國化網購平台加唔加設美元付款結算好呢？

好處：
- 令香港網購零售開始用美元結算，培養大眾習慣使用美元
- 只要有一個成功，就可以令更多小商店彷效

壞處：
- 收美元會增加營運成本，有匯率差價，產品定價有機會未能太貼近市價
- 由於會蝕匯率，入貨時候要用港幣，短期盈利減少

重溫一下我哋嘅去中國化網購平台：

公投：
正評-兩樣都接受，有得揀會試下用美金
負評-唔好煩，用返港幣就夠

另外希望大家可以分享下會使用美金嘅比率，等我地做個參考！

有咩意見想我哋留意返，都歡迎留言提出
Contact us:

TG Channel:

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

用美金

網上購物平台、支付服務、運輸全部收歸國有，整個網購產業鏈收購完成。

黨係有幾重視網購，先會國有化整個產業鏈? 凡是敵人擁護的，我哋就要抗衡！所以我哋即將推出一個抵制中國貨嘅網購平台，所得盈利用嚟聘請手足，發展小額資助計劃。

平台各部門大致上都已埋班，但以下依然要人!!!
文宣
Marketing
黃業主倉介紹
有非中國製既供應商

平台理念：
1 完全唔會有MADE IN CHINA產品
-尋找本港或外國廠商同優質產品
-可以好安心盡情係度買野，唔怕買到大劣貨

2 橫向發展黃金經濟圈
-優先與本地黃色商家採購及合作
-一齊努力壯大黃色經濟圈

3 盈利會優先聘用於受社運影響人士

4 與原創設計者推出聯乘產品
-投資於香港人身上，發展本地品牌，推動本土創作

5 以最信任的態度直接幫助受影響人士
-採取小額資助計劃，以最快及最信任的方式給予需要支援的手足

推

唔用順豐送用咩送? 每單都call 4 van?

如果前提大家唔用中国貨，好大可能用美元結算吧？

到時會有人搞黃色物流

我哋希望搵到啲黃嘅合作伙伴

Tg 傾ok? 我都想試下搞黃物流

可以呀，@cgh852
我哋可以傾傾可行方案

支持兩種貨幣，最後冇人用係一回事，有選擇係另一回事。

連儂牆都光復唔到，講咩光復香港
一齊做
［修復連儂牆計劃］每日一紙文宣

但而家都無乜店收美元

經濟戰係要你用放棄港元用美元

收唔收到paypalb美金

G持

港幣同美元都接受，等港人先習慣下洗美金才作調整。